大家係點樣知道麥記除咗有甜酸醬之外重有芥末醬同燒烤醬?

麥樂雞平時除咗有甜酸醬之外，重有芥末醬同燒烤醬，相信好多人都知道。但係，其實我一直以嚟都未見過廣告有講，平時叫麥樂雞時職員又唔會問你要咩醬，自動就畀甜酸醬你，除非你主動要求要其他醬。
我好好奇，你地係點樣知道有另外呢兩隻醬呢？
我先講下自己先，我係大概小學2年班時(我今年30)我阿媽帶我食麥記同我講，我問返佢點知，佢話佢一直都知，但唔記得點樣知。
你地又係點樣知架?

有左個部機揀麥樂雞個陣先知

85罷工！

我問緊你地點知道有呢隻醬，唔係問你地鍾意邊隻

有一次去間好撚靜嘅舖食
個職員問我
當時仲有蛋黃醬

見到廚房擺醬果個兜有三款醬

下？ 甜酸燒烤芥末
佢會問

撳機list曬出嚟

以前叫18件麥樂雞果陣會問你
或者叫外賣都會問你

芥末
甜酸
燒烤

你哋有冇人知蜜糖芥茉醬
出邊超級市場有冇得賣？

罷食麥當勞呀
間嘢612送包畀黑警又唔肯交黑警打人片出嚟
爭氣啲啦香港人

好細個就知
果日冇哂甜酸

中資麥記仲仆去食

我自己試過買料溝...
蜜糖+沙律醬+樽裝芥末籽醬
比例隨自己喜好

其實未有點Jack之前已經有，但之前啲店員都唔會問你要邊款，廣告又冇講。

在麥樂雞還是新產品的時代，（印象中）廣告中有介紹，店員亦會主動問你要邊款，拎多一款醬亦唔會有額外收費。

廿幾年前啱啱出麥樂雞個陣好似得甜酸醬同燒烤醬

初初推出麥樂雞呢樣產品嘅時候

有鋪天蓋地嘅廣告介紹有三種醬揀

細個跟啊爸去買先知，佢食麥樂雞指定要燒烤醬

以前唔食麥樂雞都會拎盒芥末點薯條，唔洗加錢